台灣有無水陸路回港？

有朋友喺台北身體有啲事，身體狀況唔適合搭唔到飛機返香港醫(氣壓問題)，如想水陸路，有咩方法最方便？

希望連登有愛

坐船去廈門再轉高鐵?

做下呢條路線嘅research先，多謝巴打
順便推下

一個鐘飛機都頂唔到,

我驚佢陸路仲辛苦, 你問左醫生未先

去搵禿鷹 之後唱梅花

氣壓問題

因爲頂唔到主因係氣壓問題

班次最密就係基隆坐小三通 廈門轉車返香港

多謝提供

基隆坐船去馬祖，馬祖船去福州，福州高鐵去深圳

係咪衰咗嘢呀

留意返高鐵咁高速怕唔怕都有氣壓問題！祝朋友早日康復！

真係身體有事，正當船正當入境都得

唔小心掂到負評sorry
多謝祝福

有郵輪

郵輪，不過郵輪途中假如有咩事，支援就少好多
醫療包機，有得調艙壓，甚至有類似照燈果d艙成個送上機，
但係價錢當然超貴

同事用過
返英國做心臟手術
醫療專機一球到